入地核難啲定去太陽難啲？

應該係cut有線難啲

應該都易過樓主發達

post已完

易過樓主搵到女朋友

[serious] 地核

睇the journey to the center of earth有教

點解

太陽衝到入去, 地核可見將來淨係可以慢慢掘

試下入佢中路

去太陽可以天黑去
地核全時間咁熱

冬天去呢

或者南極出發

入地核難d啦 北韓咪登陸過太陽囉

傻啦；冬天都有日頭架！緊係夜晚去啦

夜晚有撚太陽咩 得月亮

個post已經好難變返做認真討論

入地核易D，向下就可以，太陽成為日移動，好難瞄準

...

話明想入去冇得咁嘅

柒到地核

所以答案係地核

地核有地底人？

撒旦扑緊野

唔好咁大聲

去太陽要先去其他星體附近，再靠引力fing去太陽
不過去地核應該難啲，因為仲未有方法

相反係去遠d既星球 先用到引力

依加連去海底最深都未做到

呢個好笑

你未免對呢方面知識太貧乏

香港有個組織已經登陸過太陽 所以其實啊難

入地核難啲
金正恩上兩年已經成功登陸太陽

太陽
引力影響要計得好準 錯少少都唔會飛到去太陽
唔好用你大既概念去諗太陽好易去
可以既話一早射曬啲垃圾核廢料上太陽啦

去太陽會易d。去太陽的軌道可以靠電腦計算，火箭上面都可以搭載電腦，在前往太陽的路上不停修正軌道；其次可以火箭可以用太陽能系統，解決一部份能量需要，而推進劑方面，可以用分離式火箭，進入太空之後，可以關閉推進引擎，利用慣性飛行，將推進劑用曬做修改修正行路，將消耗減到最少。而且，太陽引力可以幫火箭加速飛向太陽。所以，飛向太陽靠現今科技我認為可行，剩下的是飛行時間問題。之所以未有國家做到，應該係因為咁做唔符合經濟效益。

反觀挖向地核，靠現今及時反而難實現，現在最深的人工洞應該沒穿過地球最表層的地殼（有錯請補充），要向下挖的話，將會消耗比去太陽更多的人力物力和時間，科技。

具體點解我都唔知點講@@。不過我唸樓主聽到呢度應該都心裡有數了。

有錯請指出，

暫時鑽得最深嘅洞穴深12000m
連地殼嘅一半都冇

@你老母

人地打咁大段野你屌佢個@@

@佢老母

起哄完未，洗唔洗我say sorry